[西班牙幫的勝利]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

樓豬fake blue

樓豬偽毒po霸

希望非洲幫可以比d力 唔好衰比西班牙幫睇

車路士，由我來保護(miyu哭腔)

同緊西多老母扑野

比左負評樓主

傳中比d力省人

PDF

非洲幫好似得一個

係 勢力單簿
希望下季可以入番d非州幫

不了

咪撚搞啦
踢埋個濕尻非洲杯

李城入左降班區

下場要屌西

今場波睇到干地既車仔同摩二代既車仔最大分別
史雲斯成場大部分時間擺大巴
但車仔而家破密集既能力強左好多
上半場搓到好多下都做到入肉攻勢
好耐未見過車仔對大巴隊打得咁爽

lm

有錢買施利文尼都唔科水買右閘同中堅都預撚左啦

快d搵英超羅賓漢出手

放心利記會比3分李城

其實摩西個球應該係諗住趁佢跑得快裝獅王越位,點知又fail

btw樓主fake blue

屌，下場星期一晚

但以前車有好多非洲主力 勁

西波時間

Kessie

法比，破大巴關鍵

下場對西咸又西波時間 今季好似已經第三次 遲下對鏝又係

所以季季年初都食曬屎

佢19000

呢幾年多返大肉腸
大把選擇

得開二次live post 全勝 .
麻友

我開二次live post 全勝 .
麻友

雞

So what
Shaw 都係車迷

g

個屎忽真係

濕地專登畀法比抖半季
而家出黎破大巴

拎開個雞屎忽啦

雞湯前場無跑狗接應要靠帶波反擊太慢
早出阿休應該會比較難打

半夜貼丁圖
搞到我想打個丁先訓

lkk原來又入波
近排拖肥個勢好勁

回家吧

no thx

佢剷得草仲會true blue 咩

人地判十二碼咁鬆既

歐聯對巴黎
好似都有人鏟左草

其實我地十三連勝個段都好多球隊擺大巴
我地都有方法入波
我地而家進攻手段係干地接手之後多左好多
同埋球員多左互動走位識迎波（柒頭安除外）
變左控球在腳既球員多左選擇俾波

True Blue就一定唔係，
但係呢三季既咁既入球數字都冇乜大會買，
驚佢係有d問題

dc走 佢可能係首選

Paris Saint-Germain defender David Luiz has apologised to Chelsea fans for celebrating the goal which contributed to the Blues' exit from the Champions League on Wednesday

...................

其實佢自己主場慶祝我覺得冇乜問題

鏟草其實好小事
唔好再怪盧b啦

下場輪到卡路爾轟條後防

Lkk 2大缺點
唔識打逆境波+first touch 差破唔到密集
就算買到都要睇干地點tune

講得好

好手足

武神打要操下身型係真既
不過技術球感速度真係不容忽視

睇見兩隻翼衛出波出到pat咁真係眼火爆

alonso d技術真係麻麻 出波又唔多好
dc真係 最尾一腳先好比佢掂波

佢最鐘意回後拎波再望住個波hold波

佢速度唔快，短程ok，長程基本上爆唔起

次次都回後比返防中個位

比得返防中咪算好囉

好幾球都係個波去到佢到就斷纜

你條女話你碌鳩好細 要我先餵飽到

你留返黎同街邊後巷堆狗女配種啦

果炸你d女黎 唔敢掂 有椰菜花

kessie琴日全場全差

非洲仔無腦

又有on9仔互咬

屌你老母影射

又想逼害我地非洲幫

車狗多on9 no doubt

原來西咸antonio2黃一紅
對我地停賽

再嘈送你去米基到重組非洲幫

驚卡路爾多d, 如果出到的話

Moses下場會走漏幾多球？

moses要換

moses要黎刷角
唔係要黎防守

留意到有d手足係盲反me
希望佢地可以檢討下
me保守估計下場會入2球有1助攻

班球員又放假

ching盲撐

下場有我正選就買角大

Me support u
昨晚除左有球防守仆街之外其餘時間踢得唔差

你兩條友個名

派清好波

柏度

今年fit 到漏

今季隊內mvp應該係柏度/簡迪

雷斯

Azp

Pedro 今季真係好好J
AZP 既熱血都好正

韋利安

有琴日係禁區果球gif未

moses

韋利安D決定真係好尾機

射得好靚

仲有球係右邊角球旗附近既直線

Willian出場除左比人笑之外,仲有咩用途?

安D走位真喺
應該向右拉走D防守球員/走去蛾眉月頂睇吓有冇波射
咁樣走俾你又唔喺
CUT IN射又俾你阻住

早小小比costa 可能仲好
不過安真係好撚戇尻

Fifa柒頭安好用到爆

fifa player

滴滴仔

韋利安食偉哥啦

尋晚邊個mom?

fabregas

打足90

啱啱有條片見到林伯同法比握手

Cesc Fabregas has now been directly involved in more league goals (10) than Mesut Ozil (9) this season, despite playing 1227 fewer minutes.

Ozil rubbish

屌，根本講嚟講去都係聯賽盃單嘢，大家足球員嚟架，場上恩怨場上了架啦，邊會因為咁就有你冇我

可惜法比打強隊冇咁sharp

琴日上半場完全無人緊逼佢
係下半場一開波先有啲
到2:1 又放甜佢

片？

想剪拜仁vidal 個髮型 應該點同髮型師講

柒頭

屌你老母

安

呢個年代使鳩講咩
直接俾圖佢睇咪算

幾型
h

R聯果時都有唔少啦

今晚摩daddy又要拎聯賽杯笑鳩你班垃圾車

咁又點姐
踢場波各為其主姐
哥斯達同泰利拉莫斯本身都係開拖咁款啦

所以唔好怪盧卡古產草

笑互含聯盟多d 就真，第六都唔好意思笑第一啦掛

話知佢摌地板

你都傻
摩狗日鳩日都jer住垃圾車架啦
又話防守球隊 又話唔洗打歐戰

佢衝出嚟柒真係冇撚計
防守球隊又唔及佢
冇歐戰打又係佢累嘅

應該係呢條,LUIZ之後(好似係)

懷念林伯

撚仔真係好型

唔慶祝公認係對舊會既尊重黎嫁喎

佢兩個不和咗十幾年,差唔多次次對碰都打交

Conte makes us dream

李城竟然想搵希Sir

搵迪馬提奧啦, 歐聯有加乘

唔好亂講，一陣變到垃圾猁咁攞英超變咗一個dream就唔好啦

好明顯係到抄緊上年車既劇本

咁佢地個班底爭好遠 俾盡真係得中遊, 中堅2隻慢過西, 神仙都救唔到

究竟佢哋上年頂得住係因為其他隊放水定kante

試下下季簡迪去猁咪知lo

垃圾車拆人龍骨，可恥！

個還錢post
300蚊po人身份證

link?

今晚Daddy將會拎冠軍摑忤逆仔一把

我屌佢老母 條on9仔還撚識還錢

之後睇埋樓主站務台果2個

Daddy拎聯賽杯冠軍先摑一把
足總對垃圾車再摑多把
主場對垃圾車黎曼聯再摑多把

大三爸

熱狗又踢番3後衛
開始fit番了

Btw
我地拎聯賽冠軍摑daddy個下大力d
定daddy拎飛機盃摑我地個下大力d

拎唔到俾人摑個下最大力

呢隊垃圾快d 死啦

1:0

kane勁到

2:0

英超恥辱：阿妓熱狗

出歐賽出醜

拜仁、真特：下，咁渣？

熱狗d狗屎運

kane3粒

半個鐘鬆啲就戴帽，茅刺好撚勁

go to mu la diu

半場全大

我以為法比唔會理佢

下場 Kante 3 粒！

會唔會8:0

4-0

點解一踢歐洲賽會柒到咁

熱狗學拜仁打NBA

仆街 出去踢就鳩踢

我都嚇親，見到佢兩個握手

Kane 3 goals 1 assist

接受現實啦
英超廢

Gent踢英超應該可以全勝奪冠

無咁誇張
應該不敗+破我轟積分紀錄

dc唔握手

人地馬體名宿 準備去中超食大茶飯 先冇興趣理鏝城名宿撚仔

Pedro都無啦

乜唔係紐約城名宿？

法比定林伯主動握手

Pedro 疤明叔，點洗同撚仔握

熱刺呢隊賤種打聯賽就叻
歐洲賽就收皮啦

正一垃圾賤種
無料唔好學人踢歐洲賽啦

kante 同 DC都係直行走咗
本身世三都過咗但回頭啫

唔熟嘛

掙完個位又留力,都唔知佢地掙個位來做咩

算啦,最緊要係法比同林伯破冰

所以唔係特別係沙皮問題

馬體隻左閘幾勁

巴狗打343

park the bus喎

被人禁住屌 疤都有咁既一日

師兄真膠定假膠 呢個咪我地車仔以前隻左閘!

你ON9?踢車仔果個係Luiz,呢個係Luis喎!

So 9又手球

死熱狗唔想踢歐洲賽就唔好霸住個前四啦屌

大家都係lui 是但啦

我地差兩班波

鬼叫其他隊唔爭氣咩

呢場好精彩 好過睇獌捧杯

得罪講句
依加呢隊巴 我地車踢都真係有得打

馬體個龍

唔撚係呀

我覺得會好過12歐聯果年先

呢隊巴狗真係頹左好多

馬體d龍 個個都咁神

無得比
12年疤有全盛時期既拼圖王+恩尼斯達+美欺+哥狗水銀瀉地踢法
個陣真係歐洲最強

出馬迪+干提掃鳩佢地中場 疤條中場廢咗好多 冇活力

NOW條撚樣係咁吹奏巴狗真係好撚難頂

kante屌打巴中場

成條中場都老化 巴斯基斯又廢

王子準備出場斬殺疤狗

轉左十幾腳都反擊唔到 msn吹大左

馬會個加美路好廢

疤都靠-6足球

前面三個carry哂啦

馬會追番 1:1

高甸咁都頂到

摩狗 4424

又係靠佢

曼聯咁快黑一球

Hawks FB 果條片

咩事，無睇

我睇緊巴果場

頭髮長得濟越左位

加比亞甸尼明明無越
但話越左

咩事？越位入波？

伊巴世界波

屌 畀人入埋

搵個短人做人牆

睇左片啦
咁都吹

巴狗贏啦

屌 馬體輸埋

點睇都冇越啦

散左成場步咁都入波

呢D咪級數
捕第二下D反應快到

節奏快到唔似西甲

王子差小小

擲到入禁區 大力到

會唔會比巴塞追返 皇成日柒

迪基亞上晒身

施蒙尼同馬會已經貌合神離

SO9真係狗黎

接替雲加

訓先, totally mo mood to 捱夜睇daddy捧盃

咁就真係恐怖 下年連歐聯位都要爭冠咁難爭

今晚作客維拉利爾

on9
daddy 得罪你乜嘢
學下李斯特城d球迷啦

老豆棒盃啦
大家返去daddy 身邊啦

又係用聯賽盃做第一冠，咁撚有緣

修仔成班急到

其實都預左曼奪冠架啦

Mata爭聯賽冠軍就大滿貫

無諗過對面廢到咁

怯埸

格食格
修咸頓好似侯城縮後咁打仲好
摩佬破密集防守既能力極低

修仔點擋曼聯 唔好玩啦

個加比亞踢修仔有d屈才
如果去愛記就正

2-1

Feel到聽朝會有一大班便宜仔入黎攻城
大家睇路啦

無睇波咪9up啦，冬季先黎，本身係意假都無乜點打

雞髀係修頓真係場場都入

mertens搶左個位

屌
佢夏天果陣 已經傳緊愛記搶啦
出到2xm
價錢唔o岩先沒買到
係兜兜轉轉先比修仔買到
你自己搵返d新聞睇啦
佢係唔夾拿玻里個戰術
但係森多好勁

班獌仲迷信過我老母
話韓信post邪
一 開開成3倨即討po

意假都打唔多好同我講打修仔係屈才

搵老鼠幫佢地開

一齊推韓廢果個

hi david仔
點搞牙
你地班曼迷手足咁迷信

2-2

已入post幫佢地推

Daddy 一撳掣就8-2 啦

大賽球員

驅魔聖人 邊有可能

獌狗含家剷

bb

慌獌狗唔再入波咩

Yes

好似有成5-6個

herrera係唔係比人掂一下都要嗌到斷腳咁濟

馬迪爾真係好好j

修仔欠運

柱

Manchester United have scored 8 offside goals this season and conceded 9 Onside goals against them ruled offside

兩隊波快到

有預感 東清今晚會出現

Let's Go Mourinho

玩fifa career必買馬屎L
貴一貴都追

no support daddy = fake car

馬迪爾出得好靚

6+9撚到修仔暈

又廢老

完

條後防睇住伊巴任頂

廢老22場入20球波，真係好撚勁

又係廢老

點解伊巴反擊個陣條友由鳩佢傳比martial, herrera出波無人拍 ibra係到無人mark
做乜鳩

係得連登仔覺得佢吹大左

吉田麻也又派膠

睇住黎斬
呢球送既

屌 等陣見摩狗拎飛機盃串柒柒 就好撚嘔心'

摩連奴條撚屌又有排串

屌 見到摩狗個仔就想嘔

班獌狗又可以串

廢老無氣

已經著定獌波衫出黎

對獌狗一定要炒柒佢地班含家剷

修仔條後防

唉屌 好撚灰
4424左球

伊巴呢個契仔又幫Daddy奪冠了

我一早講左好撚憎佢
痴埋班球員度唔知做乜鳩，d球員慶祝相見到佢條契弟就想嘔

條撚樣最識就係po ig呃like

廢老太勁

永遠都係靠4424贏飛機杯

摩狗仆街個仔生癌死

各位忤逆仔 塊面痛嗎?

痛條春，下場FA盃同英超就炒柒呢班垃圾啦

十卜

對住呢班垃圾炒佢三粒都嫌少

睇錯比賽?

皇者邊撚到皇阿睇過 只係排第6阿柒碌

伊巴個失敗post燈到幾時

明黑鳩你.jpg

屌fa cup唔可以比摩狗過

摩連奴!!冠軍!!!
摩連奴!!冠軍!!!
摩連奴!!冠軍!!!

我好似唔開心咁

摩佬個串柒樣

好想33輪前奪冠要摩狗條仆街列隊

希望條撚屌冇前四+冇歐霸，到時㩜撚住個飛機杯打丁

前幾日阿爺過左身

lead 18分=.=

懷念爺爺

唔好輸就得，見撚到佢個西樣就眼火爆

講真 以獌既狀態
我無乜信心

摩狗隊獌真係好勁
下季再入埋基沙文同Kessie
聯賽冠軍係基本消費

乜撚野狀態咁巴閉，有狗屎運就真

講緊比車炒完之後未輸過

下季LewisBaker,Christensen,Tammy返黎，38連勝不是夢，獌頂盡都係贏36場

Christiansen 真係好j
Baker借去英超中下遊一季睇下表演啦

車呢排狀態明顯回落
伊巴搭普巴真係好撚屈

Llorente同Alli都屈到我地頭槌
伊巴講緊係全英超頭槌最好既前鋒

原來摩佬琴晚拎英聯杯都黑哂面

講運垃圾車仲多靠狗屎運啦

手球個下2-1左，就未必反cup 到

希望班仆街仔出120%力炒尻摩狗

球證誤判姐

唔係嘛
49000個不敗咁多和波
有咩好提

外國個班真係冇撚得救
係曼捧飛機盃閪面所以佢係true blue
乜撚野logic

成班同埋安一齊轉會啦

屌又比廢老carry

回家

忙到仆街 好耐無上嚟 各位ching有冇掛住我

Mata 好似想續約，獌先係佢個家

尼恩高蘭今年勁到傻
開季仲有人屌佢又老又廢唔好黎

死獌狗

忤逆仔們快向dad~dy下跪

煙剷🚬

都唔係咁講 上次炒佢地4粒 想贏我地個心態係強d
加埋摩狗唔知會唔會谷行佢地e個心態
最近垃圾車可能領先太多 係有d放鬆
如果佢地仲抱住隨時可以炒佢地4粒個心態 似係會有暗湧

傳緊維拉利爾件中堅

派清：踢極咪又係意假
完全比人吹大哂

在車路士3-1擊敗史雲斯的比賽中，法比加斯不單完成了自己的第300場英超比賽，更是追平了藍軍傳奇中場林柏特的助攻紀錄。最近在接受採訪時小法表示，雖然之前無法上場時曾十分失望，但這一切都是從球隊的利益出發。

法比加斯説：“起初得不到上場機會時，我十分失望，我甚至告訴別人不要跟我説話。”

“不過現在，隨着時間的推移，以及年齡、成熟度和經驗的增長，所有的這一切讓我逐漸明白球隊的利益才是最重要的。”

“不要誤解我的意思：我希望上場比賽，但有時你不得不為之努力奮鬥。”

“毫無疑問，我心裏想的全部都是車路士。直到球隊有一天説不想要我了，我才會離開。或者我內心告訴自己真的沒能力在踢下去，我才會選擇離開，可能從此就不在歐洲踢球了。”

“但是現在，我的心裏只有車路士，我希望一直在這裏踢下去。”

法比仔

True blue confirmed?

激死班阿狗

竟然踢得好過奧燒

佢動作真係快左
上半季傳波係好，但妹下妹下真係唔似世界級球員

最強12人

馬達變左true red 法比變左true blue

阿仙奴球員好洗好用
亨利，a高，法比，song

都係個句，馬達真係渣左

見到曼聯手足d氣焰

btw 見到曼手足話我地就算想用1億買人都無本事
ffp過唔到

yes
爺爺幫我地出產高質球員

吓
我地今季都洗左一億磅買人
只不過無佢地咁on9一炮過拎晒一億買球王姐

Wfc
32m買個老將
而家無買到慳返32m+排緊榜首咪仲好

ffp佢老母咩

psg咁撚樣都冇事
真係開大絕咪是旦叫老細旗下一間公司贊助下咪得

hello, 柒頭6弟

有冇巴打覺得摩佬根本係25
話馬達唔啱用然後去到獌又比佢正選
放走LKK，迪布尼, Salah, 小世三
買入一堆唔知做乜撚既球員 e.g. Baba Raman, Papixxxxxxx, 大盜
用死放題三寶

反而保亞斯識入貨

買返黎既八成當打

咁佢都叫幫手袋左個冠軍
只係條龍骨

我寧願個年唔要冠都唔想個班球員走

28都叫老

28歲正常都重有2-3年高峰
如果under 40m買到都抵

又講呢樣野
摩佬買左法比、柏度、哥狗

買人佢就不過不失啦
用人柒先係重點

咁同班阿狗有咩分別
話咩維度係老將
點知人地照舊係拜仁踢到曉飛
sm班死阿狗

我覺得球員25-28先係顛峰
體力未跌、經驗豐富、重有鬥心

依家科技發達
keep得好
真係3字頭都可以好勁
你睇伊巴同洛賓

尋晚獌3:2個球
靴里拉斬得幾靚
我地moses 牙朗比佢擺定黎斬都無咁既水準

伊巴轉左踢法 跑動少左 以前佢頭麻麻 腳好過頭 好多蠍子尾怪腳入波 宜家佢好少做呢d 靠捕位等人餵多左 摩佬戰術圍住佢黎踢先keep到咁fit

首先
唔係我地唔出價
係羅馬都唔肯放人

第二
就算俾你超高價40-50m歐羅買到
佢28歲resale value 低
好似古惑佬咁適應唔到英超又要賤賣

上場Matic 出得仲好過兩閘
但係Kante射

一路都講摩西當年點解長期爭唔贏翼嘅出場機會係因為佢最後個腳嘅技術同埋意識決定都差 個時佢已經係英超過人王 只不過干地黎到開發左一個新位置比佢踢先有位踢

其實都正常既 靴里拉話晒都係技術型球員靠傳波搵食

古惑邊有賤賣
祖記贏到意甲就收返€25m

True Brue = True 25

winning twelve

我地€33m買返黎
埋單都要蝕€8m

古惑23m鎊買返黎之嘛
費托就叫賤賣喇

仲買咩nxxxxxxx
係買就買kessie 啦
意假首循環亞特蘭大對羅馬
Kessie屌打羅馬中場
搞到羅馬而家都好撚想買kessie

不過買佢預左要俾少少時間tune下
但一定上到頂級

邊有咁平
個陣€33m=差唔多£27m買返黎
不過個陣€眨值
對返£個價平左d咁解

是但啦差個小小

隊亞特蘭大好似排第4 ，5
今季勁到

古亞達度都賣到25m真係算係咁
都係蝕少少

放走施治

cg又真係唔關摩佬事既 反還反

摩狗想留會長架，屌還屌 唔好屌錯

夏季賣走柒頭安

狂歡三寶走淨一個
快撚啲躝

其實安擺後備幾勁
不過當然有價好賣

以佢既盤扭同速度打後備係應該好勁，
但係佢冇腦唔識用波，都係等賣算數

賣左柒頭安fifa用咩好

列隊係咪我轟發明？？

心繫我車

柒頭安後備出場好好 J

又星期一

一時時, 後備睇佢踢1分鐘就知個場佢正常定碌柒, 狀態好飄下, 今年柒多過正常
正選就成日下半場先入局, 跑動又少左
上年摩狗無乜指示純粹鳩逼, 今年干地每個逼搶都有晒排練, 球員都講過係不斷練同1套走位, 柒頭未適應得晒, 變左有d唔知踢緊乜, 當然個人能力係一線, 睇下干地比唔比多d時間佢, 如果轉踢352都有能力踢中間個位, 始終干地套352 cam唔算做好多分波工作

清 果然係頭號安迷 見解獨到呀

冇指示先踢得好返去踢街場啦

跑得咁撚快 但係唔走位 好雞肋

佢個人能力都一線呀 係禁區企成秒時間停頓嘅能力
話就話果時係垃圾時間 但都冇理由咁樣樣踩停個波下ma

唔撚識拉邊 有時kante搶完又要塞係中間要波

法比都要自己去融入體系...安憑咩要轉陣就佢一個
法比上陣時間仲要少過安

你覺得走位 安又適應唔到.. 陣又唔岩安踢..安又係一線既..
咁佢應該係轉會 而唔係轉陣

去上海上港搵好兄弟oscar啦

反安死全家啊

批評緊個球員適應唔到都可以解讀到要轉陣就佢

yes 吾明安仔都已經後備 點解仲要反佢

你識閪睇波咩

月光光 照地堂 安仔你乖乖訓落床

如果轉踢352都有能力踢中間個位, 始終干地套352 cam唔算做好多分波工作
???

打守勢波 安都仲有用

欣賞干地用法比打弱隊
好撚對症下藥

咁呢度一路傾開係覺得干地想轉架嘛, 假如轉都有能力踢

你指反擊定係防守先
今季防守數據(安打少1場左右)
pedro Tackles 30
安 Tackles 17
如果係指安d反擊

干地上場尾段用AZP打RWB

做後備夠料既, 但我諗佢夏天可能走喇, 始終2字尾, 不過都唔知有冇中型班肯接

azp出波好似越睇越準 (唔知係咪我波齡淺)

識睇過你啦 係fb出下燈post就叫識波咩

佢本身翼黎

柏度復活之後根本完勝安除左速度

你冚家鏟啦 仆街

爆一段之後就出時間停頓 咁快同慢都無分別啦..

南華都唔接啦

西多：你識閪香港波咩

依家係咁傳買翼鋒，安仔睇黎命不久矣

買返迪迪尼

根本就係能力問題..
講到去走位又唔適應個陣又唔適應 又唔見其他人適應唔到
法比都叫適應到啦.. 今季上陣時間仲要少過安

Lamela

佢屌女就識

每日都內戰

Miss schurrle

雷斯又去左巴黎
會唔會又去搵華拉提呢

我以前校隊都嫌佢屎波啦
洗廁所最岩位

其實azp出波不嬲幾好 個時係法甲都係以傳中同助攻出名
只係個時頂左閘唔就腳

洗廁所都嫌佢慢啦，成日時間停頓

李輝立都唔收呀

狗都有學校

Azp向前傳波都高質

出波好無用，佢踢右中堅一樣可以出波
踢wb 無突破力真係打撚死前面3個，所以我會堅持撐摩西斯正選

emilia執咗隻狗，改名叫costa

猁有杰寧公主
我轟都有四頭身女神emilia

yes, 係就係無腦, 但係干地就係要佢夠簡單, 突破能力唔夠既後果睇下alonso就知
寧願佢刷角又好, 10球有1球斬得中就夠

????

最垃圾係佢 幫契仔安洗廁所啦

岩呀 角大靠哂佢同摩西

好得意

下季應該要買依個位
摩西斯季初成日殺入禁區比靚波
而家只係角大
之前WhoScored列左世界十大WB
阿朗係其中之一，熱狗兩隻閘都係
傳車可能買西咸Antonio

其實Antonio 同 Moses level 差唔多
如果買佢不如慳返d錢

成日想盲反Moses

最理想係買到Felipe Anderson, 但佢成日傳會去曼狗多
或者FF下Florenzi, Candreva

出名防守型後衛嘅azp點會打得好rwb
3後衛最fit佢嘅陣式一定係rcb

想要cedric, 尋晚睇佢前插助攻幾fit

歐國盃放題都想要

但係AZP矮, 有幾次比人高空波屌打

值得一睇，同埋成日見到我個名

咁冇一個陣係無敵 好難話收起佢/摩西嘅暫時

呢個先係costa

覺得佢d片成日用摩佬舊式人釘人防守戰術黎分析而家既車仔
干地既防守主打區域聯防
無論對住對方幾多進攻球員
我地d球員都只會係特定區域做防守
同摩佬個陣唔同既係
2翼少左返到三閘線位𢭃到好深做防守
雖然少左人協防
但因為長期有2-3係前場
防守到之後再放個靚長傳去前場就會好夠人打反擊
亦係我地今季反擊咁勁既原因之一

如果Christensen返黎分分鐘aZp要落sub

當你望見卡吐而家既表現 再望下 上次施治助攻法比之後被雪藏 就高下立見

根本當時每一個領隊都會用卡吐取代頭套

依單野真係唔應該入摩狗數

速度柏度都唔輸 佢係輸身型 比人hi一hi就跌

今季英超已經7入球6助攻

安 速度，罰波=全隊最勁

同討論Matic vs 法比一樣
最後Matic只係一個幾撞得既雪糕筒

pedro 係輸身型但係都係輸少少 佢踢法唔係點靠個身型...
契仔個d輸個腦既..就算吧啦..

佢代處女個位

ake

淨係識屌人高波廢
放題果陣高波守得住呀 問題次次比快馬放
下下比人直入禁區

同奧cebb一樣 冇腦係死症

調返轉有冇一個頂得嘅後衛有azp咁快咁準

又黎...

Let's J

Dino Zoff 帶意大利踢 Euro 2000 嗰陣，干地好似就係 3-5-2 體系之下嘅 CAM，唔知有冇記錯

嗰屆就係乙祖被拉素後上追咗意甲冠軍返嚟，所以佢十年怕草繩

euro 2000 干爹屈車亞軍
仲記得當年03年歐聯決賽 干爹頂中柱 我果陣仲笑佢

韋托柒

托度個樣好慘

Ching 記唔記得蘇拿當年踢成點？

我唔知

獌獸今年廿歲，但睇Zola踢波大

我有睇 World Cup 98 外圍賽嗰場直播，Zola 一箭定江山，返到車仔被人嘘，我心諗

嗰場波 Seaman 同 Flowers 都傷咗，Walker 守……如果唔係嗰球唔使輸……

Zola 有冇踢 Euro 2000 真係唔記得，但佢點著 kappa 件潛水衣呀 香港講波佬冇人敢著，得任達華一個著，型到癲

阿朗回防又係慢到唔見佢

突然有一堆新聞傳干爹想下季去國米

意大利報紙
除左個迪馬齊奧
全部作家黎

On9 fake news
其實英國西班牙d報紙都好多作家
今季傳卡吐、夏神走既新聞都講左十鳩幾次

講真
干爹都唔會教得耐啦
daddy都俾你地班仆街講到過街老鼠
個個屌
遲d干爹成績差少少
下場一樣

嘩屌
贏左隻飛機盃d便宜仔又沖出黎幫摩佬含

冇改錯名 大笨柒

蝦腸？

躝啦 便宜仔
你既daddy係呢度叫摩狗

又係你條傻西出黎柒

佢唔係今季追住車黎咬都無咁憎佢

做咩姐你

又咁諗, 英國d傳媒真係追住佢黎問
不過唔該佢收下嗲, 好意思講我地無歐戰有著數呢d咁契弟既說話

你地就收嗲啦
干爹遲d咪又係俾你地搞到變過街老鼠

我以前都已經有講過daddy點威點勁
而家拎到杯更加要入黎講
唔而家講等幾時?
成班盲反 勝利球迷
只可以共 富貴 唔可以共患難 既轟
我呸

咁既人腳都要靠4424不如縮翻入老母個閪到啦

做乜鳩啊你老母閪，宜家係唔撚柒係唔撚屌得死摩狗啊，仲煩撚過呢幾日屌李城班主班人

法比老婆又有左
中間呢十個月點過好

縮番入你老母個臭閪到啦

個女

屌你老母 死黑哨 場場靠廢老 死返去獌揾摩狗攬撚住飛機杯過世啦柒頭

收皮啦講到自己係共患難咁
季初4比0你死撚左去邊啊
唔見你出黎以一敵百
你條廢物咪又係見摩狗呢排贏波返先突個龜頭出黎呔

就連玩fifa個撚個撚都爭住用曼聯
咁嘅人腳拎隻飛機杯都好意出嚟吠

嘈mud撚 早d訓聽日準時返工好過la港奴

我地十三連勝個排條便宜仔咪又潛晒水
昨晚仲要49000領先緊先敢上返水
咁撚柒好心咪出黎獻醜

柒就唔見人.. 威半野就大大聲..

難得有隻便宜狗凸個龜頭出黎俾人撚
咁高興咪撚多陣先瞓

迷摩既收皮
係佢幫我地清盤既時候我已經唔當佢係自己人
同埋個患難好似係佢整出黎既

東清強勢回歸？

屌 谷左咁撚耐 俾人射兩下啦
唔係好似個地盤狗谷住谷住要屌狗女
難得有人欣賞呢啲撚屌
唔好阻佢啦
一隊冠軍球隊 內部軍心都搞唔定 都唔明做咩世界級教頭
自從eva單野之後 人又硬頸 錯又唔認 球會個立場又要為呢條撚屌同eva打官司 道理係邊到 大家有眼睇
咁撚垃圾都有人迷 唔好阻佢 由佢射下啲精俾我地啦

東清邊會咁大搖大擺開火
陰啲陰啲先係東清style

咁多個領隊 連肥賓係以前嘅敵人 都未變過街老鼠
摩狗可以做到 都真係幾好野

呢點真，之前好撚憎肥賓，而家都冇乜嘢……畢竟都打到入世冠盃決賽先輸

訓啦柒頭

笑死人咩
唔可以其患難上季踢到護級就轉左會啦
你幾時有摩連奴=車既錯覺
試下比其他big6踢到去護級
睇下邊隊唔會反個領隊

李城上哂力

世界波

羅賓漢又黎料

雲伯一走 vardy個班即刻上哂力

羅賓漢

又要捉鬼

證明李城唔係無左kante唔得
係根本成隊鬼

利狗轉左陣？

估唔到架仔都係

痢狗劫富濟貧真係冇錯，護級靠哂佢地

3:0

華dee 2粒

上半場1:0繼續主攻攞多球到2:0，下半場先專心打防反

好彩我地已經雙殺左李城

今季贏唔到隊垃圾猁真係好嬲

利季初做乜鳩怨婦
隊垃圾最大既敵人根本係自己
對住依隊垃圾利 開post抽佢水心情都冇

大把19000開post啦 食花生

換走mane同lalala

依家見到沙基利 沙高 腎仔
都覺得佢地慘
季初比自己球會陰左獲 衝曬出去公海威
季尾輸到連自己狗竇都唔敢入 年年一樣

腎狗

利物浦休息左差唔多半個月

好心利狗呢隊中遊唔好再扮豪門啦

費明奴 文尼都啞火 古天奴個攰樣

話左炒係岩

之前個post

利狗弱隊認證啫

你冚家鏟啦 仆街便宜仔
記得幫你老母執骨呀

抄車路士劇本

唔明攰乜
上場已經係12號踢

好明顯賽制唔公平啦，一周一賽係最理想做法，
但比利記既賽程一時好密，
一時又長過頭，令球員鬆懈、戰意降低，
你話無陰謀邊個信？
你再睇下fa d 人係咩來頭就會明白晒

摩狗沉嗰時潛晒水仲學人講共患難

咁對猁唔可以作準
羅賓漢贏咗猁咪證明本身係弱隊

利記自己出左局怪邊個

駁唔到
洗橫手b害我利

班猁狗想叫高普走人了，
仲未接受到自己隊係中游料

高普走埋又去返年年5-8 位

有高普都係5-8架啦,黎緊獌狗然波就上第5啦

希sir已經開始教緊李城

究竟係李城仆街定利記太柒？

垃圾利不嬲遇強越強 遇弱越弱

feel到下場會太炒阿狗

高普都走真係唔知邊個肯黎教

隊長囉

岩喇
成班垃圾碌落英冠啦

雲爺爺是無辜的

摩佬呢咁

躝

垃圾利謝4返黎贏得一場
我轟林8一返黎就贏

Hi樓主

撚仔

終於比我諗到點解摩狗咁g持雲伯
如果唔係雲伯,衛冕英超冠軍最差果d紀錄全部都係寫摩狗個名

摩佬不忘幽車路士領隊干地一默，笑說：「我認為干地必須想一下，是否真的想成為今年的冠軍。」

關你撚事咩輸十尻幾分

佢真係好撚煩

華dee今次食哂

好心佢收下嗲啦
以為自己好撚幽默
上季搞到球會差d降班同賠錢俾eva單野仲未同條撚樣計

個d球迷on撚鳩
成日認為上季贏英超就係雲伯一個人既功勞
今季差d降班就係球員hea踢既錯
成鳩日神化領隊個角色
但實情係雲伯今季帶得真係差
走左kante都一成不變唔變陣
中場中場成日俾對手sm

一星期就變到咁多

局外人睇李城就覺得炒人好仆街
但係人地就降班,咁炒人試下改善下都要既

炒完人通常有短時間既蜜月期
之後通常會打回原形
我地上季都試過啦

果陣半季都未有
利記個領隊又串 球迷又串
氣焰囂張
依定真係抵撚死

前年李城就降班 一抄就唔知連勝幾多場 入埋前十
好似係

曾經，也上過最高
（車仔岩岩爬頭幾個鐘後比利爬頭做榜首）
逐漸滑落谷底的暗

前季排14

猁狗呢d 海鮮羅賓漢根本越渣就越輸
我覺得講咩有鬼係太早
弱隊贏猁先係正路
我覺得雲伯未炒都係會贏猁

佢返猁咁耐猁就頹足咁耐

佢地要護級啫 蜜月期d 分可能夠頂

班猁冇份踢都要入佢數
話哂都legend

咁真係黑腳啊嘛

謝拉特用晒自己同成間會既運
黎反cup a米

黑到咁耐都係一種本事黎，難怪可以做legend

點解13連勝要上水?關daddy咩事
你聯賽拎高過95分我就真係潛水啦

收皮啦,屌你
摩狗搞到差d降班唔講?
Eva果壇野搞到車狗要道歉唔講?

你依d咪仆街囉
李斯特城球迷會唔會屌 雲尼亞裡 賣kante呀?
患難係佢特登整出黎?
更何況 kdb如果無去禾夫斯堡 可能根本就無進步到而家咁 ，你肯定佢留係車路士會勁?
再者 kdb而家耷好多 無咁sharp啦

收皮啦垃圾，去奶摩狗屎眼啦

我講呀 依個咪患難囉 成績梗有差既時候
daddy捧杯你唔講?
點可以俾你地而家屌

免死金牌呀屌你老母

唔怪得雲加唔反得啦

eva單野唔係佢整出黎？如果一早道歉咪冇事囉，駛撚搞到d人逼佢走

睇精華李城琴晚前面超水準 但中場都係唔夠控制力
係利把握唔到 加舒米高上身

出返日本仔真係差好遠

係咪真係降班呀?
我肯定中間無換教練都唔會降

55, 你去咗平行宇宙cap 上季嘅積分榜先返嚟9up啦死垃圾

你應該唔太認識daddy ??
2個唔同level點可以比
一個捧 杯保證 一個無杯

原來咩都你諗
唔降班又係你諗
迪布尼踢唔起又係你諗

宜家啲人話華迪係鬼啊又唔諗下今季冇咗日本仔掩護佢

係呀，上年佢係有差既時候
咁就代表你地要唔尊敬佢?

一句講晒
迷摩狗係雞係公廁係遊艇仔

佢唸會降班
我咪一齊唸囉

迪布尼而家好撚勁咩?
我覺得有hazard就夠啦

佢死撚左,我咪燒返d金銀衣紙比條冚家鏟囉
仲會封返$2帛金,好事成雙

Kante唔係雲伯迫走
係佢有release clause 李城迫住要賣
Fact都未搞清楚又沖出黎柒

唔講仲以為死摩狗真係我親生老豆啊

禁唔該你去獌post慢慢尊重摩狗

我都肯撚定仲係摩狗教
比阿狗炒3粒之後都唔撚會變呀
摩狗自己唔變怪邊個 e雲放題果時唔買閘頂佢怪邊個
唔好話係上季先跌態呀 拎英超果年已經放題緊 佢盲左？唔識補位呀
唔可以共患難 宜家我撐果隊叫車路士 唔係摩路士
車路士低潮好高潮好我都撐緊 點樣叫勝利球迷呀

借問聲你會唔會要求皇馬巴塞拜仁剩係唔降班就ok?

結果咪又係走
柒就一定無
我淨係知人地球迷唔會好似你地咁低質

佢差左成半季都唔識變喎大佬
死攬放題, 契仔, 場場winning eleven又唔變通
要人尊敬既同時唔該你用屎眼望下佢上季搞到隊波點先啦

柒咗就認啦垃圾

話買就買到咩?
daddy輸波你就屌 贏波先撐
唔叫勝利球迷呀?

on99
雲尼亞里想留都冇得留
咁都冇分別

姐係你老母被迫做雞同自願做雞既分別呀,戇鳩仔

輸波唔屌得

sor我 留住藍色既血
我撐轟 但同樣 我撐摩連奴
2樣嘢無衝突

唔夠人講就剩係識人生攻擊
柒到

宜家車路士係咪摩狗架屌你老母臭閪

呢度係好多人對車路士不離不棄
呢隊叫Chelsea FC,唔撚係Mourinho FC

咁雲尼亞里點解唔一早同佢續份新約呀

輸波無問題輸到場均一分仲要將隊拆骨
禁都唔撚屌鳩條死仆街唔通等摩狗死全家
先屌呀

哦，原來摩佬做得差係唔可以批評既

我淨係知 我而家俾人 人身攻擊最多
唔好雙重標準啦

我點撚知呀,屌你老母
你去問佢囉

你撐車仔？
前排十三連勝個排又唔蒲頭

屌你老味好日都唔入嚟轟post, 一入就見到條唔知邊度彈出嚟嘅撚屌亂吠

食飯先，同你地傾真係要好多力氣
食完再同你地傾 等我

就算車仔攬撚住摩佬降班都唔可以屌摩佬
Goodest logic

咁咪係囉
姐係 雲尼亞里係想留 係有嘢可以做

呢句真
13連勝唔入黎讚干地
摩狗贏左聯賽盃就入黎吠

都唔撚知咩心態
49000我都識教啦,屌你老母
人腳咁撚勁

續就一定要簽?

人地連摩狗留喺度一定會護到級都知啊，點會唔知呢啲嘢？一睇就知想考我地啦

你on9架?
係依度蒲頭先叫撐車仔架?

條撚樣撚係車迷咩
便宜仔扮晒蟹

其實條柒鐘個真正身份係咪朕check下？

因著食物中毒上唔到嚟吠呀

又發爛炸

撐摩既人 就俾你地稱作 吠
咩 邏輯呀

上季英超人工最高領隊教護級
人唔笑狗都吠啦

護級搵大Sam唔好

呢條友都係以前死老鼠d level
悶得劑要俾人屌下屎忽
直接唔好理佢仲好
反正佢講黎講去都係嗰d廢話

呢度係咁架喇，咪撚入嚟吠啊笨

有人嬲嬲豬

你講得岩呀

呢個post係唔容許迷摩既存在
唔鐘意就躝出去開過迷摩post囉

屌係可以屌
但一樣可以尊敬
2樣嘢係可以同步
唔係狗 唔係吠
你地明唔明呀

摩狗都唔再係領隊
要撐摩咪去獌post囉
關我地鳩事咩

你唔係話去食狗飯咩？
做咩？
嬲到食唔到

佢地咪又係 講黎講去都係差d降班 同拆骨
真係拆骨 而家隊波唔會咁啦
乜今年買咗好多新人咩?

你係我邊撚個啊？

屌你躝返出去啦
你又係人又係狗呀
2樣野都可以同步呀

死摩狗係食屎狗

明知依度係反摩狗既，重要踩入黎，係咪犯賤？

干地用你daddy棄將Moses, luiz都輕鬆屌打49000啦
又沖出黎柒

佢專登
可以佢天生犯賤

雷斯 阿朗 簡迪 摩西
都算唔多？
唔好講賣撚咗d咩人吃
其實point 就係咁多
嘈極都係咁唔會有結果
一係學老鼠出黎武鬥

重有一開始買黎洗廁所既柏度

係就快d 約晒d 反摩出黎打過啦
唔好一陣又話食狗飯食到腸胃炎呀

依度係車迷區
撐車 唔係反摩
你地反摩就去第二度啦

你講乜撚？
撐車唔可以反摩？
未食狗飯餓到痴撚左線

係 真係好嬲
點解你地會咁對摩連奴
但仲覺得自己好岩
真係好心痛

咁撐車 點解唔俾我撐摩

宜家攞支槍指撚著你個頭叫你唔好迷摩狗咩？

連傾都唔俾一齊傾播 叫我 難

過香討囉

呢度我地話事

屌你深潛食狗飯算鳩數啦
仲未知自己柒乜
成撚日搬埋d錯既fact黎撐摩
仲核突過藍絲

咁你姐係單機？

你傻咗?
事? 你話到咩事

大家理性討論，唔好人生攻擊

迷摩也好反摩也好，大家都是車迷

傾你老味咩 宜家領隊係邊個呀 傾隻賤種摩狗把撚咩柒碌

fact就係fact
無分對錯

請你學會尊重人
點解摩連奴 會係賤種 會係狗?

宜家屌柒你老作啊屌你老母

對 大家都是車迷
我出街 3份2時間都係著車路士波衫

佢又沖出黎柒

請你cap番 我作嘢既地方出黎
如果發現真係作 我會道歉

尊你老味咩 成撚個怨婦咁次次都拎車仔黎講
得一條戰線佢搞成又要提
講埋人腳問題 人腳差唔多 季初一樣踢到屎咁
干地一輸就轉343 佢輸到甩碌果時轉d乜鳩呀

屌無圖你話你你史丹福橋出世都得啦

大笨柒又衝出嚟

屌你老味 走去rival教都算
仲要成日陰啲陰啲串返車仔
又唔諗下上年係邊個帶到隊波咁
呢啲人值得尊重？

並不是一條戰線

你明白 人在江湖身不由己 嗎?
有邊個新球員去到新球會 會踩

死賤種車狗贏左咁多場都冇撚出現過
然後個賤種摩狗贏個飛機杯就即刻衝出黎吠
咁撚樣都夠膽叫自己車迷
要迷摩就死出去公海自己開post自己推啦

Block鳩左條傻鳩好撚過啦
駁佢盞晒鳩自己時間

贏個飛機杯已經衝出黎奶
贏聯賽仲得了既

睇到呢到feel到有d假膠味

係咪又係老鼠分身

屌成日講尊重尊重
死摩狗有冇尊重過車仔啊
上年車仔就係尊重佢地位先忍到16輪先炒
摩狗如果自己知柒嘅走去第到教我肯定呢到唔會有咁多人反佢
最少我會尊重佢係車嘅重要人物
但呢條友特登去教獌有冇尊重到車仔?
佢而家次次開記者會都搵車黎講有冇尊重到車仔?
條仆街而家擺明同車唔妥返黎
你要我尊重個返黎尋仇嘅人
你冇撚野阿
摩狗串車仔咁點解車迷唔可以屌鳩佢
尊重係相對嘅
摩狗唔尊重車仔
車迷都冇需要尊重佢

Makelele: "What I like about Kante is that he’s very generous. He plays with a smile on his face, this is an exceptional quality.“

"I really hope Kante has a better career than me, but he still needs leadership, to have an aura within the team.“ [SFR]

屌你老母咪屌你老母囉
呢度擺明反摩,吹鳩漲

我都覺得係

聯賽冠軍既要求係唔洗降班？無撚野呀

block得

相反摩狗一贏飛機盃就衝入黎

食完狗飯未

有埋遠射就正

推左好多版

摩狗清算大會

車迷又比老鼠撚

應該倒轉
老鼠俾車迷撚
為一眾車迷提供娛樂

食花生
btw迷摩落地獄

仲要肯定
我唯一肯定既就係摩狗係佢老豆

小丑依家野你晚晚都做，依家有人分擔下咪幾好

老鼠講呢句好有說服力

why not both

利記換ceo
仲要換人地ea果個

反摩既手足請列隊

利狗真係柒中之霸

擺明假膠搞事

Horizon good game

未拎 放工去拎

今日出?

yes

一隊車路士
一隊李斯特城
為咗換教練 不擇手段.....

跟埋摩狗落去啦

( Show Blocked User - 大笨柒鐘 )
希望大家效法

摩佬上年搞到車咁都唔比人反
話咩我地盲反姐？根本就係摩狗依加成日都搵車黎抽水 你估我好想理佢咩
車換左咁多領隊 又唔見其他比車換既領隊 走後比人鬧？
講對唔住 車對唔住安76 迪馬提奧 呢d 都未排到隻摩狗啦

社會唔應該係咁，應該要包容所有意見

我覺得上forum上到要block人係好可悲既一件事(廣告撚，洗版除外)

你老母比狗屌

就係屌左先生左佢出黎

挑 咪搵 藉口啦
根本摩未去曼
你地都已經話人狗 啦

咁又點啊，死摩狗係食屎狗啊，點？

駁唔到就人身攻擊?
比d水平啦

你唔識尊重人
只係識人身攻擊摩連奴
無辦法 我改變唔到
但我都會尊重你

摩連奴係轟史上最佳領隊之一
亦都係fact 改變唔到

個個都反摩狗，唔撚鍾意就躝出去開新壇囉，人嚟送客

佢開post都要靠自己推啦
仲講壇

個個? 你唔會真係覺得反摩既轟 會過 撐摩呀?
一直只係識人身攻擊， 可悲
留名 等睇干地俾你叫狗

可能東條希會入去呢

可能佢就係東ching

依家仲要成撚日走出黎話車仔無歐戰踢
又唔諗下邊撚個造成

Thanks 老鼠

阿歡 送客

撐摩嘅人多就唔會成個post得你一個係到比人笑啦
仲唔拿拿淋曬馬黎攻城

屌柒迷摩 你我有責

唔講仲以為死摩狗宜家喺榜首拋離好多添啊，死老嘢唔跟著時代進步就快啲死啦

佢亦都係最撚黑人憎嘅領隊之一
拆龍骨冇歐聯教魚拉突我都算
佢真係好煩 乜柒野都要燒埋車仔果面
咁點？尊重？尊重就唔撚好講咁多野啦

分身假膠

仲唔係你分身

拎咗個聯賽盃就露返個龜頭出黎

用歐聯計的話就唔到佢啦, 決賽都未入到
迪馬拎完歐聯半季唔夠走左, 人地過左幾年都未講野話球會不是, 幾時到佢講?

由此可見摩狗對車迷嚟講係幾咁討厭

唔好衝出黎柒啦 翻去獌狗post啦屌

痴撚線，摩狗被炒係應該架，話曬名帥，點知輸極都唔轉陣，衛冕冠軍帶到變護級隊咁，如果唔炒都唔知會唔會最尾上唔上得返積分榜上半版

本身就算佢俾人炒我都會尊重佢，點知佢仆街到成日話轟唔使打歐洲賽，打防守足球，jer撚住曬，唔講以為上年佢教到拎歐聯都俾人炒，搞到咁大仇口

覺得老鼠會咁講

猁獌大戰時，我話支持猁，因為獌係豬狗不如，嗰陣有人話猁係爭標隊，要支持獌，我心諗

猁係有自動失分系統，我地唔使同佢擔心架

你黑人憎好多

你錯
只係咁岩依度集合咗一部分反摩既人好耐

我渣法拉利都追唔到你啦

迷摩好似睇唔明「摩串車嘅言論」，同埋唔記得「摩帶車入降班區」，只係見到贏疤狗 4-2 嗰場

老老豆豆，迷摩一世都諗唔明點解明明雲帥當年帶得仲柒過佢（按：輸俾摩納哥嗰場成世都記得），但雲帥仲比摩得車迷歡心，佢地唔會明

域陀摩西斯：想永遠效力車路士

尼日利亞球星域陀摩西斯今季在車路士擔任翼衛角色，並取得不錯成績，令他坦言希望永遠可以為車路士效力。

域陀摩西斯有曾代表英格蘭青年軍，所以當時車路士簽他 的其中一個原因是看中他英籍。不過由他2012年加盟起，不斷被外借，當中曾效力過利物浦、取篤城和韋斯咸。到今季回流車路士，在干地領軍下終獲重用。

「我一直都想為這支大球會效力，車路士是世上其中一支最好的球隊，我很享受這裡每一刻。我只想努力協助隊友爭取好成績。」

這位尼日利亞國腳表示，現階段不會留意聯賽榜，因為還有12場比賽，由現在起需要盡量贏出所有比賽。

「我們要專注及努力，團結一致，令所有人都看得到我們。」

消息參考來源：

moses ho ball

摩角大

如果摩佬肯收下聲串少啲車就話啫，而家人地擺明要撩交打，仲要我支持佢？ 不了

屌你老母 你老母比狗屌

唔計摩佬條死仆街拆龍骨同搞到今年無歐賽 淨係依家次次賽後怨婦上身係都要搵位入下車先安落已經要屌死佢啦 真係作為車迷都仲迷摩既唔該自殺死左佢唔好阻住地球轉

其實摸西由人球變到依家係爭冠主力，呢個故事都好勵志
希望可以鼓舞到我轟既人球同青年軍發奮

邊到勵志
摩狗個撚樣玩針對係人都知

我係true blue

但事實上摩西斯喺外借嗰幾季，表現都係食得屎喎 今季終於遇到百樂，仲要一下子由人球變到巴狗都有興趣，你都咪話唔勵志

一定有位入鳩佢

利：非迷摩

肥賓個年唔差啦
做後備夠用有突，洗乜買沙律之流

我屌鳩你仲提沙律，宜家人地咪又係打到識飛

歐霸殺手

佢打西咸有段時間打得好 印象仲借過去猁 史篤城

咁都要領隊有說明書、陣容有佢既位置先有得上位既
今季我覺得兩個翼衛都算幾驚喜（雖然到季尾兩條友開始鳩 ）

讚佢成日搏到角球都要俾人屌

其實真心古惑大盜個懦夫如果係呢個時間加盟會唔錯，起碼意假出身，又唔使被摩狗屌

個名太難聽

豪角大

傳中？不了，要角大

屌你 見到你做和事佬真係笑撚左出聲

角王摩西斯

動聽

等睇我下場motm

最多咪認佢對轟曾經有貢獻
人地而家獌狗領隊
仲支持佢做乜鳩

靠博角球攞

最記得陳豪果陣係猁打中場，直頭隱撚左形咁

伊雲角大後繼有人

都唔錯 做車legend

其實你地咁樣既討論環境根本同班愛港力愛港之星無分別

迷摩入黎講2句你就追住人黎屌，用語言暴力群眾壓力去大石壓死蟹

個分別只係在於你地無郁手去打人同埋你地無吉士咁解

成班人係度圍爐屌摩，問心啊，你有無料去倫敦主場舉牌屌柒摩狗先? 再退一步黎，叫你地係facebook真名真相去屌柒摩狗你地都唔撚敢啦

唔係話撐摩，但見到你地就好似見到班廢人生番咁，一個社會最基本既包容同尊重都無，你地憑咩成日吹噓自己比球迷會班契弟高質呢

咪話我睇死你地，你地駁唔到又爆粗人身攻擊架喇，你地既質素係咁上下

史丹福橋國王

有冇人睇緊oscar

澳假廢到咁

入波了

老老柒柒
Moses而家踢得掂只係干地比到個最佳位置佢
唔好講到以前自己覺得moses有料咁啦
借過幾多都冇人話要買斷就知佢勁極有限

角製知名

各不相讓 互不尊重喎而家
最啱就同佢出黎打過啦
你最叻架啦武鬥
你話係咪先

反Daddy=假車

所以真車要支持埋曼聯

老鼠
你自己先最需呢番說話

我當年係高登爆球迷會幹事電話再打埋過去同佢傾波再約埋出黎同佢飲啤酒個時你出世未啊?

起碼唔會好似你地咁網上講野隔住個mon大大聲出到現實口窒窒嗲多句都唔敢囉

迷摩

ho ball

成日屌鳩摩佬拆龍骨 但佢拆完都拎到冠軍 呢個係不變嘅事實 雖則我唔認同佢上季處理eva單野同埋佢買賣嘅決定

無拆既話三連冠啦

冇拆嘅話你死撚左啦 洗係到獻世咩

你老母同我扑少陣野都唔得我點會死

摩佬去獌 以佢性格十幾年都串77一定挑釁 因為咁做轟唔鐘意佢好平常 但有d反佢嘅理由真係幾好笑 話佢唔勝利十一人 但宜家又撐干地勝利十一人 前年拎冠個時又唔屌摩佬 話魔佬戰術一成不變 干地咪差唔多 換人模式位換位一模一樣 早排話李城d球員係鬼 上年有人話轟入面有鬼又笑人捉鬼

佢地既關係就好似 樣仔巴打同AB

我陪D狗仔玩下有幾難

你同狗老母做愛?

輸極唔換同贏緊唔換兩件事黎
干地係兩連敗之後一樣唔轉陣都係會比人屌到化

邊個撚邊個都仲未知
番入你老母個閪到搵番個腦先出黎狗吠啦

你開心咪得囉
記住執埋件狗餅食就返狗竇訓喇

我點會搶你D野食呀 我食飯果時最多比D骨你妹下啦

有無人知西多同ocebb做乜咁大仇口？

你留返用黎拜你全家果陣用啦

唔知

見佢成日好慘咁向我擺尾咪陪佢玩下

可能我愛心太多 見到佢E隻生滋狗冇人理只好同佢玩陣

你地係咪拍緊拖?

兩個喺度玩69

bb好波

好似係高登都無咁明顯耍花槍，應該呢兩三個月發生左d 咩事🤔

一諗到兩條友晚晚玩69

一留言就互屌互射 好精彩

馬達果d去左曼之後都走下波la 比佢負負66入左個仲勁d既法比 算佢執到
佢賣走迪布尼 lukaku 又真係on9左d

diu奶星 部ps4爆左位無位裝horizon

for honor

馬達今季都救佢幾次啦

遲d買番個1tb hdd先 唔夠用
依帖一隻驚都幾十gb起跳

唔怪推得咁快 原來又內戰
迷摩仆街死啦

或者可以去撐獌

其實Ps4有冇得插多個外置hard-disk一齊用

佢係有番咁上下質素 但要喺以拎聯賽同歐聯為目標既球隊做主力擔大旗既話 佢真係未夠料

馬達係幫車仔拎歐冠既功臣黎

馬達絕對係功臣之一
但擔大旗果個係杜奧巴同施治
你知唔知分別係邊

今年排緊榜首
好大程度係干地有料到+買到Kante

你對比返今季同上季個正選陣容
有四個位置既正選已經唔同左
我地個正選十一人已經同上季有好大變動
仲有由4231轉陣打343
係咁短時間內有咁好成績唔係容易

講緊佢果年拆完拎冠軍關而家榜首乜事

馬達2011/12拎歐聯個季拎Chelsea player of the year + Chelsea player's player of the year
你同我講唔係擔大旗
個年車仔同奧斯卡一樣頒錯左獎

你問人果年拎歐聯會第一個諗起邊個先啦
況且我又唔係質疑佢果年表現你同我講佢拎POTY做咩姐

你話佢係功臣我又無反對
但同擔大旗係有分別囉

feel到內戰嘅氣味

黎車仔第一、二年都拎雙料poty
當時三核戰術絕對主力
可以吹到唔夠料擔大旗

馬達係摩佬戰術擔唔到大旗
唔代表係其他領隊手上擔唔到大旗

仍會期望

佢拎雙料poty 果兩年咪爭第4 lor 果時3核都唔係場場踢得悅目la

原來派清認同Willian都係擔大旗球員

馬達拎雙料poty個2季
車仔拎歐聯、歐霸
柒頭拎poty個季車仔差d降班
點比

Btw
老老實實
柒頭上季既上半季的確係一個救全家

2012年個歐聯 你覺得係 全靠施治 林伯 杜奧巴 出盡奶力先拎到冠軍合理d 定全靠馬達呢個poty先拎到歐聯合理d 你自己諗

如果係咁 我可以話上年全靠willian 呢個poty 車狗先護到級la

2012年巴哥踢聯賽好撚柒
成日斷波又慢哂
完全做唔到支點

係踢淘汰賽儲夠氣先爆
而且本身又係大賽球員

其實某程度上關王子事

其實都好難咁講嘅 12年仲換緊血 後場保護性唔係極佳
3核時期都只係加強左中場世三ock兩個位 實質後腰又係冇強化到
到摩狗黎第一年都雞胸啦 第二年有馬迪 世三 哥狗大爆發
都仲未計雷米下半季救全家幾多次

但以3核時期19入球35助攻黎講 都好難話佢一定擔唔到大旗wo
雖則如果以宜家343都未必一定有佢位置 但佢係到果時
成隊車都唔係極佳狀態去挑戰英超歐聯 都幾難判斷佢可以去到咩lv
只可以話時不與佢

隊長同撚仔基到仆街

韋帝屌打晒你地

去東方啦

好似得🤔

遲D update左就有

馬達拎poty同車仔拎歐聯無必然關係
馬達決賽仲射失十二碼
歐聯要提都唔會提馬達
一定係巴哥、林伯、施治等人carry

保辛華，放題，拉7，費托

其實我想講
巴哥決賽頂入個角球係馬達開

就係咁囉,除此之外呢

作客拿玻里關鍵作客入球又係馬達入
分組賽主場生死戰對華倫西亞又交個靚助攻
以第一年加盟車仔表現算好
加盟第二年組三核馬達大放異彩又唔提

屌你老母都話歐聯冠軍
數到第幾個先會諗佢呀

其實我想講
王子搏到個角球返黎
咁王子係咪擔大旗拎歐聯

屌你on撚79個年有無睇波
車仔個年擺大巴拎歐聯d攻擊球員有幾可掂波、射門
兩回合對疤、決賽對拜仁俾人㩒撚住黎切
個幾場根本全民皆兵個個都要助守
你鍾意記住入關鍵波個幾位唔代表其他人唔重要

同你溝通唔到,放棄

講決賽mvp, 即時一定係諗起巴哥/施治
無人話馬達廢，只係講功勞或者講印象深刻馬達一定唔及果兩位
派青唔好搞到咁非黑即白

已經好強調無人質疑馬達果年表現同貢獻係都要拗

相嗌唔好口，場波大家有份踢，贏就一齊贏，輸就一齊輸，大旗大家都有份擔，大家都係mvp

OK

打和！

車仔派人去左睇紅牛仔
真係放哥狗

SUPER!!!

唔係已經傾緊續約咩

睇哥狗自己想唔想走
但睇d轉會新聞似乎已經部署緊收購可以代替哥狗既球員

應該嚇下佢
始終紅牛仔太貴

邊個係紅牛仔

拖連奴個比洛迪

準備定好正常姐
唔通真係等走左先開始搵人咩

除左佢
又傳番morata 同 些路迪 moussa dembele

Belotti 我覺得麻麻
又係d 181-182 唔係好高+大大舊+唔係好快
同亞衣差唔多type既前鋒
有亞衣唔洗再買多件亞衣2.0

（球員專訪）AZP：我們要努力贏得更多冠軍

摩連奴曾經説過，十一個艾斯派列古達組成的球隊可以奪得歐聯。車路士現任主教練干地也是A28的粉絲，在季初，他稱其為未來的藍軍傳奇，並表示自己對手下愛將廣受歡迎並不感到意外，因為他是每個教練都想得到的球員。

他也被隊友認為是隊中最勤奮的球員，狀態始終如一，總是能為上場做好準備，是球隊的萬金油。西班牙球星是車路士陣中唯一一名在所有比賽中都有出場的球員，他成了這個賽季藍軍中的無名英雄，因為人們把更多的掌聲給到隊中的其他人。

“我在努力健身並照顧好自己的身體，對每場比賽都能夠被主教練派遣上場感到開心，”艾斯派列古達説，“我一直知道要想在比賽中有好的發揮，一定要刻苦訓練，所以我在每次訓練中都會全力以赴。”

“當我還是個孩子的時候，每次和朋友比賽都會盡全力，哪怕玩電子遊戲的時候都想贏。球隊放假的時候，我會選擇休息，不過一會兒就去健身房跑步。我需要讓自己保持健康。有時候我妻子會為此生氣，但她知道我這個人就是這樣。”

而對於自己的萬金油屬性，艾斯派列古達笑稱：“當我小時候，我的位置是前鋒，然後我開始偶爾客串邊鋒和後衞。”如今他在藍軍陣中可以勝任後場除守門員外的任意位置。“在奧沙辛拿青訓營我就踢過前鋒、中場和右閘，我不會抱怨自己在場上的位置，只要教練需要，我可以踢任何位置。”

對於干地稱自己會在未來成為車路士傳奇的評價，艾斯派列古達感到很開心。“我很開心，不過要成為傳奇你要去贏得很多冠軍。我獲得過英超、歐霸盃以及聯賽盃冠軍，我不知道需要贏得多少冠軍才能成為傳奇，不過很多人都拿過歐聯以及其他賽事的冠軍，所以你要去向他們看齊，現在一切都進展得很順利。”

“球隊想贏得更多的冠軍，我們也正在朝這個目標努力。在賽季末的衝刺階段，球隊處在一個不錯的位置。”

始終唔係好信得過意粉前鋒

干地信有乜計

佢埋門個腳一定好過AYI

踢到退休啦

俾佢做隊長啦屌

azp就真係poty喇

who?

紅牛仔我以為係Timo Werner

紅牛仔我以為係Matthew Miazga

Azp, kante 都係poty人選
但我覺得哥狗唔係一月個陣玩野
佢今季既表現真係好頂級

agger

我覺得干地應該點都想買件意粉仔
但咁飄忽
除左華dee 可以高價搏
其他都搏唔過
30m就話姐

不如平平地買意粉eder rossi呢d老鼠仔黎做後備好過啦

我以為係selke

Damien Duff: "I cried on the day that I left [Chelsea] – looking back, that probably should have told me I was making the wrong call" #CFC

正選要走，買後備做咩，

意粉前鋒 巴洛迪利點睇

太有個性

心目中排名
1. Kante
2. Azp
3 Luiz / Pedro

1hr

卡吐also good

Agger

5年後 艾斯放題

就算年紀大，我覺得佢會變J辛尼迪多過放題，因為佢會睇定形勢先後上助攻，放題係一支箭上左，唔夠氣回防

東方會輸幾粒

全餐黑哨?

GOAL

如果拎到分真係奇蹟

燈

車迷連東方都燈到

屌 d記者幾時仆街死
西班牙報就話卡吐
意大利報就話干地走
英國報就話哥狗走
煩撚到

陳豪續到2021

btw練好D防守
下下咁易比人頂入真係唔得掂

收到風油王下季會解散垃圾車

拖連奴的貝洛堤是一個典型的熱血男，充滿了精力和能量。

小禁區內捕捉機會的能力很突出，小禁區里的爆發力和走位非常靈活，這個賽季下來有超過3球以上的頭球破門來自於陣地戰。這方面是迪亞高哥斯達這個賽季在球場上欠缺的部分，貝洛堤在小禁區的能力（就目前所看的）有走位後的搶點，足夠強的對抗下的扯動防線的能力。對於馬高斯阿朗素的左路傳中，我認為他的完成能力和爭頂成功率會比迪亞高哥斯達強。

貝洛堤的射術同哥斯達的差距還是很明顯的，基本上左右腳都有足夠的抽射能力。但是腳步位置，發力控制，射門方式略顯單調。我個人非常看重一個單箭頭前鋒的能力——是對於後方45度角的高球處理方式，這方面哥斯達我依舊沒有看到過「倚住對手直接起腳的能力」 ，更別說有申花名宿杜奧巴處理這種球的能力，而貝洛堤今季也有兩次這種倚住對手直接起腳破門的表現，這方面讓我眼前一亮。

反擊里，貝洛堤後撤的第一腳觸球能力並不強，哥斯需要的是轉身後一步空間里身體的晃動產生的假動作。（我曾經用七彎八拐來形容他）但是貝洛堤靠的是硬生生的第一腳爆發力來擺脫防守，需要的空間更小，但是成功率也不高，不過高速奔跑的能力和直觀衝擊力在哥斯達之上。他在拖連奴這賽季很多的進球都來自於反擊中奔跑的能力和足夠果斷的腳頭。

總體來說，貝洛堤給我的感覺不像是哥斯達這樣擁有小聰明和大身板的機會主義前鋒。他更像是早期的托利斯，爆發力和速度俱佳，射門技術上欠缺火候，披著意大利「大陸前鋒技術」技術外衣的身體速度流前鋒。

完晒之後就摩狗出黎話車路士專擺巴士，
之後所有野又loop 過

牙朗淨傳地波佢趴係到爭頂

國王摩西

如果有人識頂波
牙朗應該會傳高波
佢之前係意假都有斬過d靚波

其實哥狗都好好用啦

認認真真踢波就係..

摩西踢咁多年波都係26歲咋

唔獨食唔死扭就好勁，
呢期成日一拎波就想自己射哂

太麻煩
個個轉會窗都嗌走
賣去支那賺億幾好過

睇少d吹水料啦
哥狗出到聲屌傳媒都仲賴佢

成日覺得d前鋒無打過歐聯+係次一級聯賽擦數據唔可靠
熱狗個Vincent Janssen
踢az入27個波做荷甲神射手
而家係英超入得一球12碼
Belotti情況應該差唔多

仲要Belotti 標價成€70-80m
如果計性價比£40m moussa dembele 正好多
至少佢係歐聯主場對鏝入2球證明左身價

荷甲垃撚圾到暈0防守 意甲點都比荷甲高幾個lv

屌傳媒係傳媒寫佢夏天會走
今個冬天支那有出價買佢扭計走係事實

干地都出左聲一定係有野
真係下下都傳媒亂吹咩

西媒成日話卡吐因為佢女友同個女係馬德里
所以想去鍠
但佢成日一放假
一係飛去美國睇nba
一係夜蒲
睇落一d都唔似會痴屋企既人

佢自己衰先
怪得邊個
本來好地地 係要比個位人地寫

留意到無提右路傳中

逼害，抹黑

因為右路唔係傳中係刷角

干地話佢有離心呀而家?

迷摩黨大勝利

摩西斯

King Moses

古圖skill move

我地龍門超值

打開電視，睇Christensen

tvb有德國杯直播

中堅黎講Christensen向前傳能力好強

打漢堡都比人禁住黎打

可能可以接luiz班

5h
車區末落

阿爸咸

😂